【知法犯法】太子港鐵站偷拍女高級督察裙底 易服男警斷正被捕

本港疑再發生休班警偷拍女同袍裙底的事件。《蘋果》接獲消息，指警隊內部盛傳昨日傍晚6時許，港鐵太子站Ａ出口，一名休班男警疑易服扮成女子，在通往出口的扶手電梯上偷拍一名女子的裙底春光，但被女事主發現，易服男警當場「斷正」就逮。據悉，受害女事主是一名女高級督察，休班男警因涉遊蕩罪被捕，旺角警區刑事調查隊跟進調查。

消息透露，被捕男警隸屬東九龍交通部執行及管制組，有傳他負責管理警車，而受害的女高級督察據悉駐守投訴警察課。

唔滿意？去投訴警察課投訴囉

淨係遊蕩？

管理水炮車

休班警再下一城

香港黑警就係冚家剷 一生出黎就肯定禍害社會

玩埋易服，有冇畀大sir叫入office畀佢玩弄

犯法警

狗撚影狗閪

Goal !

休咩班，警甴就警甴啦

真係狗咬狗

狗咬狗骨

大sir晚晚有得屌女督察，洗咩偷拍
散仔恨唔到㗎啦，一世都係condom，底褲都冇得你睇呀

打和啦super

分分鐘成人台嗰啲偷拍post入面有成埋狗出圖同埋食花生

真係周街都係狗？

女高級督察裙底

"並指警方申請調查其手機的手令內容不合法。"

狗咬狗

呢單荒謬d定係721林卓廷荒謬d

一定係壓力太大

香港究竟養咗幾多狗
周街都係

自己人，撤控啦

又係交通狗，仲要係揸狗車，狗屋地底泥

黑狗工作壓力大
偷拍合情合理

我睇左D乜撚野

不要說休班警，試著說便衣警

自己人，自己人

係咪偷影陸軍裝果款人妖狗

係咪之前果隻大波女G?

點解被捕嗰個叫休班男警
受害女事主唔叫休班高級督察

社會寄生蟲警曱

藍衫影白衫

警員 唔應該分佢休唔休班

狗閪都有興趣

女高級督察 VS 易服癖散仔

都已經知結果係點啦！

投訴科女高級督察

咁算唔算開左名
應該都搵得到吧？

點解次次都偷拍警嫂/女警？莫非警嫂/女警係靚？

狗咬狗

姦淫擄掠黃賭毒黑偷窺盜竊偷呃拐騙殺人放火

究竟黑警有咩罪未做過？

唔知個男如果高級過女會點

溝唔到女就走去影裙底

受社會運動影響致壓力增加的受害人，誠實可靠，高尚情操，值得一個機會，撤銷控罪！

大sir : 你唔係想做女人咩，同我換番套女警制服再入泥

大家都黑警寫下紙仔枱底搞掂得啦 狗二代通街打飛機就得黑警影下水炮車裙底就唔得

休你老母警咩
警察就警蔡啦

有咩問題